發覺越嚟越多人用黃色xx圈嚟攞光環

你可能會話我分化撚

黃店藍店呢條橋其本上係滿分

日子有功係可以靜靜地贏

但係越嚟越多人因為自己係黃色就覺得同路人一定要支持

只要表咗態係黃色就夠
會有人睇到然後支持
如果表咗態都冇人只持就唔好再宣傳話咩就執笠搵鹽水吊命
咁機只會做臭個名

黃店唔代表你賣垃圾都要撐
黃店唔代表你100蚊買支水都要比

未玩爛之前 請自重

我掩護你走先

唔攞光環，點整大嗰圈？

樓主未撚訓醒，此post 已完 多謝

其實都無人叫你盲撐
龍門難食你都去食 果d叫on9

樓主五毛

拉

點樣先分得清人血漫頭條界？

無光環發唔大

光環係用嚟燒

黃色經濟圈就係人血饅頭，條界唔存在

五毛咁夜？共產黨夜班無雙糧喎

食過咪又係啲茶記「冰室」水平

比酒店level你咩

咁係五毛

有時好灰

我自己公司整文宣紀念梓樂霖霖
Post上自己公司facebook
又比人屌我消費

我自己人微言輕
又上唔到連儂牆上香
想做番少少野紀念一下又比人屌

我屌黃圈老闆唔主動搵黃店消費
又比人屌

見到其他人簡簡單單用黃圈賺撚到笑
自己就做到仆晒街咁

灰撚過石堅

呢個就係個火位

可能由此至終都係錢作怪

如果你黃店大平賣嘅宣傳一兩次已經夠流通性

其實啤牌同麻雀都好有討論價值

1. 你想我抗爭定做港豬打牌鋤dee？

2.其實呢段日子都唔係咁開心
如果要紀念嘅 中大理大嗰度啲相就夠
唔洗要副麻雀咁麻煩

閣下邊間？
需唔需要人屌醒你/ 比你屌下屎忽？

我係成個行業唯一黃店
本身已經好薄利
有時候見到ig shop求其賣一兩件貨已經搵多我幾日
個市又淡
成個星期冇客又試過

自己整文宣又比人屌消費義士

咁我唯有咩柒都唔做

有心

已經比人屌到鬆晒冇反應

exactly

偽黃又好，扮黃又好，真。黃都好

係黃都要成本，唔係義工
就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃
多一個隊友，就係多一個隊友

屌人ge時候自己諗清楚黃色經濟目標係咩
係 keep 住運動熱度，要社會風氣，文化，下幾代都黃

中共最叻就係分化，唔好俾人分化，差唔多成年了，仲分化，請不要再用超高標準，浪漫主義去否定同路人

你係要冇大台，大家各有各做就唔該俾大家一齊努力，做好長期抗爭的覺悟

唔係講緊真假扮黃嘅問題

全數收入扣除成本全部捐出嗰啲

係黃就得啦，價錢值唔值得就自決

要捐錢我自己識捐

你消費者咁諗啫
做生意嗰個呢

邊個係直接開名等大家評理囉

咪打稻草人

唔好再擾亂，根本光環係無問題
而依家香港人所謂嘅「人血饅頭」都已經唔係魯迅當初講嘅嘢
為咗搞大黃色經濟 捧高人 比佢哋拎著數 有咩問題？
非曲

冇特別指明對象
更加唔想批鬥
要識玩先玩得耐

就好似泊車泊街邊咁
泊哂一邊冇阻住咪冇事
如果有架唔生性泊埋對面或者頂住路口咪累街坊

你講既根本好多人都心裡有數
錢係我既腳係我既
你間野太過份我自然唔幫襯
佢開幾多個post告急都冇用

個個都係咁認為就係好事

老闆咩行業？
值得救一定救

最緊要獨立思考

同埋上面有巴打話自己整文宣俾人屌人血饅頭
究竟屌嗰d係 藍絲三毛定真係同路人呢
我喺連登fb 見屌得人血饅頭最勁嘅就係藍絲/ 扮黃嘅
做自己覺得啱嘅嘢就okay

吃人血饅頭有咩問題人地做咗唔食就係浪費。同埋咁驚食人血饅頭就嘜，係唔係唔食就會光環攞多d，做聖人都做得開心d

好嬲呀！！！
我決定聽日食多兩間黃店補數

態度正確

唔好咁，講個地區，睇下我有無得抒發下情感？

我都係咁話
我只要見到文宣我就會食，我甚少排黃店
我見到黑警死全家 既 紅紙
我唔食都會過去買啲快靚正既野請人食

算啦
我個行正常人一世唔會幫襯多過4次

我可以比你睇下我比人屌話我消費義士的文宣圖

梓樂個幅2*3米用1cm玻璃粒砌
二號橋就1*2米用色石逐粒鑿
來緊仲有梁義士同霖霖

整完應該唔再整
本身係應該會出街
最理想係有人買上牆

可惜冇

推

平時食開米芝連？

推推推

你分化🥳

見到有人整啤牌仲要hea design

又黎啦

最近日日食龍門
茶記應有水準

屋企煮架?

搞咩呀 呢排咁多5毛攻擊黃色經濟圈 中共真係咁驚?

如果我真係想打沉嘅就唔會咁開po啦

事源早幾日喺個講廣東歌嘅po入面有條撚係係咁講黃色音樂圈
而個黃色音樂圈一定要支持indie

就覺得慢慢型成咗黃就係擋箭牌嘅錯覺
係咁屙舊黃屎都要話香先

都唔知有幾多係扮黃呃錢圈

可能at the end 扮黃>推廣黃
但係啲錢都係落喺藍屍度

其實香港音樂
indie好撚過地面個d

真係唔知邊d先係屎

巴打
呢啲比起麻雀啤牌嗰啲有誠意好多
不過整個黃色拍賣網
攞上去拍賣

唔係踩indie
只係想話黃色唔係大晒

我會咁定原則,目標係形成持續習慣,確保最大量消費用於非藍經濟
1.永不幫襯藍店
2.制定抵制品牌blacklist,盡量唔用mic
3.定出基本消費額,eg每星期1500
4.縮減娛樂,eg旅遊,奢侈品開支,換少d手機,減少浪費,慳左d前直接捐或增加黃色消費

聽你講完，對個post有d印象，
搵返個post，發現個post咪係你開。

神又係你，鬼又係你，
又叫人支持本土音樂，
又屌人聽外國既歌，
又屌indie，
又話黃唔係大哂。

講到尾，你係想人支持你鍾意既音樂，而你鍾意既音樂係本土既音樂(唔包indie)。

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

好似呢個po咁
如果用黃色包裝淘寶貨係事實嘅話
咪變成暴利+藍色經濟圈

呢個唔關黃色事
想屌可以番過去屌

人血饅頭，民主通病

定其實係我思想太守舊
偷呃拐騙已經冇所謂

如果係嘅 我收皮先

唉，又係依d傻尻，講唔夠2句就話人血饅頭，
讀下書理解下人血饅頭真正想帶出咩先啦。
知你d傻尻又要懶又要拋書包比埋youtube link你學野

你自己講起，比人踢爆就叫人返過去屌。

屌，追完post，真係睇到嬲。

好心你做人唔好咁閪，
自己開個post話撐本地音樂，
之後原來淨係想撐自己鍾意既音樂。

屌你貼埋d乜撚王傑、鍾震濤話人地indie黃色唔係大哂，係咪黃既就屎都食。

你出去問下是但一個玩樂器、玩音樂、識樂理、編曲既，
到底咩野先係屎？
你自己鍾意既就不分黃藍都要撐，
你唔鍾意既就係屎，
音樂高唔高質好重要，
呢一點我認同啊，
但就算唔計黃藍，
你鍾意個d真係低質過人，
掉返轉踩鳩人個下有問題lor。
又唔諗下你自己 taste本身就有問題。

藝術品咁
不過又真係好少人會買
買返去又要顧空間

你個人真係矛盾過閪，
你本身開個post叫人支持本地音樂，
就已經係整個擋箭牌，
痾舊本地屎都要話香la。

結果有人入黎叫人支持本地indie，
反而比你屌，係咪黃就大哂，屎都要話香？

你自己就係度不分黃藍貼d你認為好聽，
貼埋d王傑、鍾震濤、gin lee、李家豪，
竟然屌人係咪indie黃就屎都話香？
到底咩野先係屎？

我想講，唔分黃藍既話，仲乜要特登聽本地音樂？

試下調番轉，話自己係藍，賺藍圈錢，之後補貼黃營呢？

分唔分化就唔知
但樓豬幾精神分裂

唔好意思
朝早搞到你勞氣
我錯我錯

多謝你先
我都唔記得我開過個咁嘅po

至少證明到一樣野
原來人嘅心態取向係隨住事情發展改變
或者係隨住風向改變

原來樓主on9
拉

日子有功係可以靜靜地贏
靠黃店資金 請僱傭兵/搞東印度公司？
個老細唔拎錢買樓 移民都偷笑

睇佢個名仲同佢咁認真做咩

除左二號橋
其餘從來冇諗過賣

想上連儂牆就真

嗯⋯做乜？